<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:trackback="http://madskills.com/public/xml/rss/module/trackback/"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
  xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
  xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
  version="2.0">
  <channel>
    <title>Sergio Aguilera&gt; Web Developer - Githubber - Rubyholic</title>
    <link>http://blog.sergioaguilera.mx</link>
    <description>Blog dedicado a el desarrollo y las tecnologias</description>
    <item>
      <title>Hello World!</title>
      <link>http://blog.sergioaguilera.mx/entradas/hello-world.html</link>
      <description>
&lt;p&gt;En el 2008  inicie de manera &amp;#8220;oficial&amp;#8221; mi travesia por internet, iniciando con un pequeño blog dedicado a la musica china (si china, no koreana  ni japonesa&amp;#8230; china), fue mi primer contacto con la blogosfera y con el desarrollo web, que mas que desarrollo era simplemente la modificación de algunas etiquetas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tiempo despues, dejo ese blog en el aire para dar creación a uno mas personal, en donde  poder publicar todo lo que me  gustara, sin sentir que invadia el espacio creado para otros fines, despues de esto, una avalancha de  nuevas experiencias en la web y las tecnologias me inundan, empezando por la llegada del software libre  y con  &lt;a href=&quot;http://gulag.org.mx&quot;&gt;el grupo de usuarios de GNU/Linux de la Laguna&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gradualmente, como lo dijo alguna vez Steve Jobs, solo fue cuestión de &amp;#8220;&lt;em&gt;unir los puntos&lt;/em&gt;&amp;#8221;, Aquel camino que desde hace mas de 4 años habia empezado a forjar al final parecia tener un verdadero fin.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoy dia comienzo un nuevo ciclo con un blog dedicado a mis pasiones,no busques nada excepcional, pues solo encontraras un puñado de anecdotas y  entradas, redactadas por un servidor.&lt;/p&gt;

</description>
      <author>Sergio Aguilera</author>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2014 07:05:00 -0600</pubDate>
      <dc:date>2014-01-01T07:05:00-06:00</dc:date>
    </item>
    <item>
      <title>Github - Social Coding</title>
      <link>http://blog.sergioaguilera.mx/entradas/2014-01-12-github.html</link>
      <description>
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;2014-01-12-github/github.png&quot; alt=&quot;GitHub&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La Internet es un espacio que cuando fue concebido, la idea era poder compartir el conocimiento  sin barreras algunas, potenciado el mismo al momento de unir mentes que se encontraban divididas por espacios geográficos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Actualmente este concepto cada vez esta mas perdido gracias a los grandes intentos de algunos envolverla en un espacio privativo, sin embargo gracias a iniciativas como &lt;a href=&quot;http://github.com&quot;&gt;GitHub&lt;/a&gt; y el software libre  logramos ver que la visión del internet aún no se pierde.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;que-es-github&quot;&gt;¿Que es GitHub?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Github es un espacio creado para compartir código de manera fácil, rápida y sencilla, para que este sea visualizado y mejorado por los demás, pero no solo ello, todo esto nos lleva a un efecto muy especial que  en lo personal me encanta el cual es  el social coding, esto mismo no es más que  socializar mientras programas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imaginemos que en nuestra red social favorita en lugar de compartir imágenes y recibir un &lt;em&gt;favorito o un me gusta&lt;/em&gt;, compartimos nuestro último fragmento de código el cual alguien mas lo ve y lo utiliza para solucionar algún problema, pues bueno, eso es GitHub.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cabe resaltar que además de ser una  pagina para compartir código es una empresa que respira un aire muy agradable, dado lo fresco que resulta su entorno de trabajo  web (dicho esto por los pequeños detalles que te hacen el dia mas alegre, por ejemplo cuando revisas el FAQ es muy común que al final de la pregunta encuentres un boton que diga &lt;em&gt;&amp;#8220;contactar a un humano&amp;#8221;&lt;/em&gt; o cuando algo anda mal con sus servicios, se disculpan a través de un pequeño texto acompañado normalmente de algún detalle gracioso, sin contar el hecho que al dar de alta algún nuevo integrante en su STAFF, este postea un GIF animado del mismo, expresando su labor o quien es).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoy dia, en la era de las grandes corporaciones que absorben la internet, es muy difícil que alguna mas se de a relucir, sin embargo GitHub a sabido hacerse camino entre grandes.&lt;/p&gt;
</description>
      <author>Sergio Aguilera</author>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2014 07:05:00 -0600</pubDate>
      <dc:date>2014-01-01T07:05:00-06:00</dc:date>
    </item>
  </channel>
</rss>
