<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
  version="2.0"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
  xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
  xmlns:trackback="http://madskills.com/public/xml/rss/module/trackback/">
  <channel>
    <title>Sergio Aguilera&gt; Web Developer - Githubber - Rubyholic</title>
    <link>http://blog.sergioaguilera.mx</link>
    <description>Blog dedicado a el desarrollo y las tecnologias</description>
    <item>
      <title>Hello World!</title>
      <link>http://blog.sergioaguilera.mx/entradas/hello-world.html</link>
      <description>
&lt;p&gt;En el 2008  inicie de manera &amp;#8220;oficial&amp;#8221; mi travesia por internet, iniciando con un pequeño blog dedicado a la musica china (si china, no koreana  ni japonesa&amp;#8230; china), fue mi primer contacto con la blogosfera y con el desarrollo web, que mas que desarrollo era simplemente la modificación de algunas etiquetas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tiempo despues, dejo ese blog en el aire para dar creación a uno mas personal, en donde  poder publicar todo lo que me  gustara, sin sentir que invadia el espacio creado para otros fines, despues de esto, una avalancha de  nuevas experiencias en la web y las tecnologias me inundan, empezando por la llegada del software libre  y con  &lt;a href=&quot;http://gulag.org.mx&quot;&gt;el grupo de usuarios de GNU/Linux de la Laguna&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gradualmente, como lo dijo alguna vez Steve Jobs, solo fue cuestión de &amp;#8220;&lt;em&gt;unir los puntos&lt;/em&gt;&amp;#8221;, Aquel camino que desde hace mas de 4 años habia empezado a forjar al final parecia tener un verdadero fin.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoy dia comienzo un nuevo ciclo con un blog dedicado a mis pasiones,no busques nada excepcional, pues solo encontraras un puñado de anecdotas y  entradas, redactadas por un servidor.&lt;/p&gt;

</description>
      <author>Sergio Aguilera</author>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2014 07:05:00 -0600</pubDate>
      <dc:date>2014-01-01T07:05:00-06:00</dc:date>
    </item>
  </channel>
</rss>
